運動降緊溫 依家班藍絲來加把火 我地點解唔接受？

屌你咩 依家開始降溫
唔搞大佢 想慢慢散？

仆街 今日放假 去淘大行街

散水撚去食屎

不斷幫我地添油燒猛啲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌呀 已經唱左歌一個星期
今日藍絲幫手搵返戰意 我地唔受？

聽日見！

無謂同一班精神失常既人打
打完班克警只會反告你

記錄這班拎住國旗叫香港人曱甴既人，做文宣，比外國人睇下這班人幾恐怖，周圍撕連儂牆打人，比彈藥《香港民主及人權法案》快速通過，記住加埋係何生吹雞

慢慢推，又有手足俾人拉喇，繼續叫人去

915
915
915

同意，所以我好開心
最好黎場大打交，警察唔理，一次過燒著所有人

日日去唱歌羅 屌你老母

係呀 由佢啦 由得個運動散啦 一齊奶共 唔好再搞咁多野喇